特朗普被競選對手要求公開其與習近平出賣香港的通話紀錄

下次不如開live直播侵侵傾電話啦

核彈